當擦黑圍當捧！！！！！

～隻猴燮在漢坡赦獲錄報越烈序良報多

潘永潭墻看報畛報報匕

報岠起報駐島當省畛當崔最

炊去駐村去殼取去角

靡裁雷炫素野去油幫隨阿圈腦測敗陳泓灣團昨帳坑線福

畯貯油法則畯度

胃納胃酒園圃油受胃肺胃沒

受胃酒

受胃酒腦清

隨野豹清酒席陳

晨展昨 繪聖良昨 旺網晨曦

織繪展昨響展昨網昨
響展昨幼間長巨
響展昨響長職
幼翁

受社鴨鴨母揮張良最多晒當練國增量增堵國馨馨

嘗圾量增
堵湯後劈沙湧
刀沒動刀湧

動後取刀
艘巨動
動
動後取動動物～

「師父，佢中邪呀！」

喺廢船廠呢度，面對已經邪靈入體嘅小良。我梁馬堅作為主持，同今日上到嚟節目嘅關五常師父，都覺得好緊張。

「Martin你退後，你退後。」

我聽從關師父嘅指示，慢慢退後。

～珡燮線銀趥緩股股

小良繼續喺度胡言亂語，我企喺遠處都覺得不寒而慄呀。

「Camman喺邊，快啲過嚟幫我！」

關五常師父將攝製隊嘅阿輝叫咗過嚟，然後．．．

「啊啊啊啊！」

師父佢做乜嘢呀？阿輝．．．阿輝佢死咗啦。

關五常師父先用手將阿輝活生生撕成碎塊，再將最大嘅肉碎夾咗喺自己嘅大脾罅度。

～以鼓團股骨畯助消取勝刷巨務助測取腎晒明

明門門灣最膾階潛魯灣門門灣最魯灣最

門門灣最膾務品支潛增

量增白泊湖籍

增注量間報

名洽

儔

～

估唔到神奇嘅事情就喺呢個時候發生。

小良頭頂冒出咗一團黑煙，之後佢．．．